[有圖] 陳茵媺曬性感泳衣照

Aimee連日於社交網上傳唔少旅行相，更訓練大仔Aiden為佢拍照，Aimee滿意地留言：「 I LOVE how he framed the shot! （我好喜歡佢嘅構圖）」

今日（3日）Aimee又分享靚相，除咗與老恩愛合照外，更貼出性感照，見佢身穿黑色小背心躺於沙發上，大方曬出事業線，讓網民甚為驚喜！

心情極好嘅Aimee其後又加碼，貼出火辣泳衣照 ，美好身材展露無遺，佢開心留言：「Happy birthday to me！」網民紛紛向佢送上生日祝福，又話已係三子之母嘅Aimee保養得宜「好索呀靚媽」。

圖? 呢到囉

唔好益佢禁link

咁撚老嘅

對波俾豪仔啜到縮晒